有無人踩小布（Brompton)單車

打算買呢架，不過要六七月先有貨。

小布fans 交流下

新型號？
有咩分別？

你呢部係2 手?

2019變了亮面

我都想有二手

2019 車仲有土耳其綠咩?

Black edition

我都係土耳其綠, 但13 車. 得閒出黎踩下

可唔可以透露下black editon 幾錢

2018 土耳其綠
買左14600

black edition

一直都有興趣，巴打知唔知2019 6速香港買大概幾錢？

black edition 唔係頭尾鈦咩 ? 咁平?

鈦版同black edition唔同
black edition 純粹係前叉後三角係黑色
而鈦版前叉同後三角就係金屬灰色

2018鈦版清漆19600

平路，單車徑，買餸，旅行用就ok
一遠d出團，上下斜就考驗你體力
始終鋼架太重車

真係練返黎. 我平時踩50 都冇左半條命, 見有師兄日走百里面不改容

要買好快d 買

你可以去飛球看看

摺車兩皮野

入門應該買咩款好?

想買架14inch

6速，不過好多唔同嘅顏色

香港大部份都係m6 /s6 , 要唔要貨架泥檔就個人喜好

而家踩緊cr16

想換dahon部k3
貪佢夠細

有無巴打踩大行老貂？